其實十一自己做國慶得唔得？

可以自己做升旗禮
播進行曲
有無得諗

推
不過最好唔好玩膠

推

推多陣
無人理就算

唔好掛
就好似雙十咁,d人最多都係諗到台灣國慶

十一又同支那一樣,唔好啦

咁做降旗禮呢

咁唔做國慶
只做升旗禮呢